有冇人睇 與神同行 喊到仆街

真係第一次

2 好睇D

2悶到喊

爛到喊？

條女勁矮

2訓撚左一半

悶撚到喊

2 極差

垃圾到喊

係喊動
個有啲作狀

其他都冇咩
但天輪 係咁留淚 完全控制唔到

條女好正

你啲口味

作狀到仆街，睇到毛管戙
係要將所有嘢兜到主角係聖人咁

1 悶到仆街
2 俾條女呃左去睇 兩個悶到半場走人

2已經唔係好記得劇情
1就幾深刻

睇到瞓咗